屋苑fb group好撚多藍絲，我忍唔住小鳩佢

條藍絲講來講去都係執住果句「你剝削別人選擇權」
我睇唔過眼忍唔撚住用軍國主義屌佢

長文

屌得好
班撚樣冇聲出咩?

寫得太長佢地係唔會睇

屌打了

呢啲咪邏輯囉
好多香港市民冇邏輯好難同佢地溝通
特別係藍絲

【 39秒冇成本救港方法！！！】

我賭佢下一句係
癈青唔死都冇用 癈事同你拗😤

咁你唔好睇咪得囉
睇得出呢條友思想有幾低質

鄰居你好

立場唔同唔係大問題，但立場必須建基於事實，
連假新聞都可以接受嘅，真係無資格做人。

有，對方有留言反擊
遲下可能出律司信俾我告「我話佢不禮貌」
（之前真係試過有人在屋苑fb group嘈交 然後話會出律司信俾對方）

我剛剛用張被包住自己，好撚驚咁再留言反駁佢
不過已經離左題

係
我就係鍊住「連該台員工都出聲明證明新聞部內容不實」依個point同佢講

我係膽小毒撚，勿相認

哇！ 真係鄰居